如果gfriend五個全部係你家姐細妹, 每日生活點過?

寧願搞gay

唔撚係6個咩

屌到佢地甩哂啲眼耳口鼻

屌你，M巾唔好周圍掟啦
屌你，你間房好亂呀
屌你，唔好new鼻屎啦
屌你，唔好霸住個廁所呀
屌你，照完鏡未呀

佢地連大便都唔會, 小便應該都只係淡無味嘅清水
又點會有呢啲事?

六個喎
btw諗起都好撚正 如果係計live形象嘅話

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

Yuju

我會好似電車男主角咁俾阿妹睇唔起

晚晚屌

笑到失晒控

查實yuju個鼻窿咁細平時點撩鼻屎

靚女唔撩鼻屎

SinB係我條囡，所以係五個

發完夢未